Olli Kohdo mehhe koon.
Mõisa wallitseja kaiwas Härra kässo perra talwist pu koggost mes Hants Kirristaja Härrale olli kaiwano et Jagopetre Jagob Uibo ollew warrastanno.
Et Hants Jagobiga tõne tõsega kakkelusse pääl olliwa, nink Hants üttel pu ollew Kiumast tono nink Hants talwel kui pu nätta oliwa es kaipa
es woi Koggo konna Kohhos middage trahwi moista, enge arwati se tunnistus tühjas.
